+++
title = "Λιάρα"
date = "2017-09-25"
tags = [ "Πρόβατα", "Λιάρα" ]
topics = [ "" ]
+++

- [Προβατινολογικά Στοιχεία](#orgheadline1)
          - [Ημερολόγιο](#orgheadline2)

# Προβατινολογικά Στοιχεία<a id="orgheadline1"></a>

<a href="https://picasaweb.google.com/lh/photo/DoAPGCnDDtmC2WmqiygCyNMTjNZETYmyPJy0liipFm0?feat=embedwebsite"><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-Eh8go9NJFMk/V3t6BLFm2zI/AAAAAAAADy4/VYKhIg7O0W4RGVLYtz18v9xrlbhz-6IdwCCo/s800/tumblr_n24y7iM1r31qzauf5o4_540.png" height="757" width="501" /></a>

-   Φύλο: Θηλυκό
-   Γένος: Γερμανίδα, απόγονος απο κριάρι του Βενιζέλου του παλιού
-   Όνομα Μητρός: Τίνα
-   Όνομα Πατρός: Λάγιος
-   Ημερομηνία Γέννησης: 01 Μαίου 2012
-   Τόπος γέννησης: μποστάνι

# Ημερολόγιο<a id="orgheadline2"></a>

-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2017-09-25 Mon] </span></span> Η Λιάρα γέννησε 3 μικρά προβατάκια (2 θηλυκά + 1)
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2017-08-19 Sat] </span></span> Αδιαθεσία παρουσίασε η Λιάρα χθές. Ανορεξία, οκνηρία και ερεθισμένη γέννα. Σήμερα την επισκέφτηκε ο Μαστερ-Λάκης (ΜΚ) και της χορηγησε αμοξικιλή 6 ml. Θα της δώσω και άυριο και αν είναι καλύτερα πάλι μεθάυριο. Πιθανολογείται οτι είναι αποβολή.
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2016-11-27 Sun] </span></span> Η Λιάρα γέννησε. Πέντε μήνες παρα οχτώ ημέρες. Όταν έφτασα αντιλήφθηκα οτι υπήρχε γέννα. Η Κάνα, η Ντολόρες και η Μία περιμέναν στη γωνία και πίσω απο την κουνουπίτσα η Λιάρα μίλαγε στο νεογνό. Την συγκεκριμένη ομιλία (μελωδίκή γραμμή χροιά, ένταση) χρησιμοποιείται μόνο στη συγκεκριμένη περίπτωση. Δυστηχώς το ένα το λιάρο ήταν ήδη νεκρό (γένους θηλυκό). Το άλλο, μαύρο με άσπρη μπάλλα και ουρά (τύπου Morgan Freeman) υγειέστατο το έγλυφε η Λιάρα. Ήπιε πρωτόγαλα και μεταφέρθηκε στο μαντρί. Θα ξαναγίνει επιθεώρηση σε κανα διώρο.
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2016-11-08 Tue] </span></span> 4ml Σελήνιο και εμβόλιο για την εντεροτοξιναιμία
-   <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2016-07-05 Tue] </span></span> Η Λιάρα μαρκαλιέται με τον Μανώλη οτν Χιώτη <span class="timestamp-wrapper"><span class="timestamp">[2016-12-05 Mon]</span></span>
-   160307: Αίμα στο γάλα και στη γέννα.
-   160226: Η Λιάρα γεννάει ένα άσπρο αρσενικό, τον **ΠαυλοΜπέζα**
-   150410: Η Λιάρα κάνει την **Πάτσω** και τον **Παρασκευά** στη γιορτή του σκόρδου.
-   150105: Διάρροια και χορήγηση Αλμπεταζολε (albedazole) όπως έγινε και στον Σάββα.
-   140920: Η Λιάρα συνευρίσκεται σεξουαλικά με τον Σάββα, γνωστός στη πιάτσα και ώς αυτιάς.
-   140301: H Λιάρα γίνεται Μάνα και γεννάει τη **Μία** και τον **Σεβαστιανό Σούβλα**

Η παλιά ιστοσελίδα της Λιάρας [Liara's official webpage](http://bostani.tumblr.com/tagged/%CE%9B%CE%99%CE%91%CE%A1%CE%91).Τώρα που μεγαλωσε ΄φτιαξε καινούργια!
